LOL] 英雄聯盟 S9 討論區(513）

g2

kaisa兩個頭

wunder心態爆撚左

海燈 dllm

用呢個

兩個1001

1002都出埋黎

冇眼睇，Jankos點解可以咁撚廢，佢發生咩事？！！！

廢閪g2 輸左都唔抵可憐

choke

屌你G2做野味

perkz同jankos狀態太差...

讓二追三

定d啦 Lwx隻Kaisa好撚廢

輸左啦

mikyx扣閃

當撚左街場咁打

咪燈

燈

屌...

20gg

g2會唔會太廢....

G2心態爆炸

tian 前期做到野
G2

又要比強國3:0了

法王

玩完

睇黎G2仲試緊角

其實做乜唔走，明知人哋食完河蟹老母

係時候叫promisq出黎救世界喇

有龍都無用

Faker心諗

咁都唔flash

又係支那隊贏，我好唔甘心

唔想睇到fpx拎冠啊頂

呢個閃靚到

dllm

GGwp

中國隊係G2天敵?

完

G2 SUP收左錢 完

3:0啦

讓2追3?

大家可以返屋企訓啦

睇黎傳言係真= = 法王真係病病地

奇蹟tp

4000Gold lead

2:0
G3生性啦屌

G2 秘密武器就係響自己主場送走個冠軍

屌你老味，g2廢到

支持海燈繼續燈

仲衰過岩岩個場

SKT打應該己經3:0左

屌讓2追3

唔想中國隊贏
但現場又圖書館好好笑

唔係又GG3:0掛

認真呢隊g2仲廢過skt

可唔可以換返skt上場

比人

個陣容都尻尻地 人地個陣擺明就係TF用

FAKER睇到爆血管未

要睇支那冠軍

g2手震未

G2 準備拖多個中路打support

G2咁撚廢就返歸啦

仲以為會有得打 完全係屌打

唉Pick 隻蜘蛛廢撚到咁

呢個post好難搵 啲人可能入唔到嚟推

Faker依家應該屌緊老味 點解會輸比依隊垃圾

依隊G2 真係打贏過SKT果隊黎？

AD位嬴3千7 一倍經濟

skt lose this?

g2 廢撚到

秘密武器出未
定留到下年先用

g2真係淨係打skt先勁

唔講都唔知依家圖書館緊

其實caps係咪淨係識玩AP英

skt見到呢場g2咁款肯定激到爆血管

蜘蛛真係0作用

g2 咁既樣skt 都輸，分分鐘ig 都勁撚過skt

已經用哂打爆Faker

SKT真係慘
今日無份打都係咁俾人鞭C

spy都偷撚到fpx一場啦

G2?打廢隊就勁 一大賽就隱形啦

完全唔係打skt 個陣嘅水準 廢到

學ig

perkz仲未有一件大裝

定啦屌 國際禮儀試緊英
仲有秘武未出

2件大裝...法王連毛都未有

係skt廢

jankos廢到仆街

下路裝差1件?

我夠膽講
下場G2要出大絕啦
2:0重逼唔到你出大絕?
咁扣到下年啦

讓二追三你識鬼

韓國隊妹下妹下咪有得打囉
對住D敢打敢MAKE PLAY 屎都無得食

已經輸緊4.5K 點玩

半件打人兩件

秘密武器promisq

真係比人摸清晒個底

懷疑G2 只係研究skt

G2好似未熱身完咁

下次打返對skt 水準 輕鬆啦

GG next

skt fans

Cs又輸人頭又輸

g2 都未認真

skt上,俾fpx無限中出就得
利申skt fan

有火龍

G2對SKT嗰陣G2已經打得唔係好
係SKT更加垃圾
就吹到G2上神枱咁
5路世1

佢自己都有份雷

SKT fans算啦 輸左咪輸左 咁講仲肉酸

jankos

其實g2有無做過功課

G2仲話想挑戰最快結束系列賽
點知原來係比人結束

終於有第一件大裝
但係件裝平撚到

原來係SKT廢

我宣布G2今場輸撚咗，對唔住，令大家咁失望

成班仲燈G2

正式宣佈g2 輸唔關海燈事 而係真心廢到仆街

miky 又送

G2如果輸0-3
我轉打dota算

唔想支那贏 但諗起班口臭仔比人抄返歸又好爽 心情好矛盾

經濟輸成咁 G2上野已經無撚哂用
遲輸同早輸既分別

20ff比人睇住嚟食

唉

GGEZ

又比人捉到

perkz大技rj

G2?

下去

唉唔識講

GG

比JT上已經贏了

20 /FF

RR SKT係贏FPX

有 但ban唔晒 第一場又拆唔到潛水佬個陣

g2完全比人睇穿曬

明明犽宿就係無腦英，根本唔洗技術，都唔明點解可以玩得咁廢，仲要輸線

輸LA屌G2

g2廢到

呢場好撚似g2 vs grf
證明g2班人一串就gg

廢到

讓2追3，無野嘅又唔係未試過

jt. 贏fpx

打交節奏邊夠營運黎

g2讓兩局再cup三局
支那一地心碎

G2
廢到
doinb tian mvp收錢

不如呢到投左佢 換到心態打第3場
咁比人o禁住黎打點打第3場

旁白：Tian is so good

真

FPX屌打G2 G2屌打SKT
FPX屌屌打SKT
利申唔係SKT FPX FANS

佢地不嬲都寸

直接比人摸清晒啦 又唔係lck咁妹下妹下

唔PICK kaisa

今年得1:3既劇本

你係咪俾犽宿打爆過，犽宿好易俾人針

perkz淨係識玩xayah同kai'sa喳

屌 垃圾g2 3-0返歸啦屌

不嬲都係靠大技之後追住黎屌
呢D入場都係拖下時間

G2=gg

Promisq上場啦

G2呢場贏到我直播切j煲湯

今場仲廢過game1, final 打成咁真係想熄左佢

放眼下場啦，今場輸太多

唔係有人話個角色池好深咩

邊有咁多位 對面好快攞左 放隻Kaisa比佢好過啦

其實認真係咪打緊假賽

四強好睇好多

G2 冇了
bp比人壓制得太勁
而且wunder根本應該好似打skt咁，用番多d坦

題外話，如果當初skt都 ban刹雅同星朵拉，可能結果會唔同

EU 入決賽就係比人3:0

eu連續兩年埋門一腳都收皮，好撚慘，g2好有上年rng feel

讓2追三姐 都仲有絕招未用 驚西咩

玩堆垃圾英都唔知為乜

盲閪都知世一除左某隻韓狗唔撚肯收皮搵人打斷條仆街隻手啦

投降當輸半場得唔得

唔出奇

本身被動有盾擋傷害，自帶暴擊，又W牆，又E技走佬，都唔明點解可以輸線輸到咁

繼續第三場選蜘蛛喇

早啲訓好撚過
今日心情已經唔好
唔想再變得更壞

skt個教練bp成pat屎咁

奇招

有無機會破最快bo5紀錄

犽宿好撚易比人針到穿喎CHING

feel到心態直接大爆炸

每年caps都入final 然後被屌打

自己主場唔會掛

G2 洗唔洗咁撚廢
3-0好肉酸

promisQ落場救世界啦屌

肥閪前年game2隻犽宿都好睇過呢隻

其實想問好耐 邊隻韓狗 做過咩野

支那咁有錢
有可能

雖然冇人想大陸狗贏 但明顯G2由BP開始已經比對面撚緊

睇黎靜係識打SKT

年年都講打假賽啦

五路世一

G2兩場都淨係俾人趕狗咁走
有乜撚用?

同FNC咪一撚樣

rng都打到2：3
g2就唔知啦

火龍個波 kaisa 2個頭就預左爆線

牙膏D裝

remake

FPX 贏IG 同FNC
不解釋了

Rematch

又停 快手完場啦

奇招 暫停

商量FF?

G2玩 olaf好d啵 前期唔夠FPX打

有啲位 G2 d做法真係好撚詭

諗起今年首MV，勁似收左錢

牙膏得3格裝

打skt嘅g2去咗邊?
柒撚到

成班燒壞腦?

IG 當決賽真係

好撚慘 隻yasuo

skt ban左xayah應該輕鬆入決

屌你老母 perkz

兩邊都唔鐘意係咪要撐G2

過數?

RNG2

SKT ban xayah已經贏了
輸左仲放以為自己好L勁

我屌 呢隊G2淨係識拆塔

犽宿本身路霸，打線都輸就真係del game啦

酒筒 8lv
雷茲 13lv

JT:我上我也能贏

無可否認 fpx做哂準備要贏都無計

第二輪ban左所以先話bp比人睇穿曬

出秘武了

你係咪G2黑

G2手震未?

終於改版改到支那隊拎世界冠軍

一隻sup一隻中路黎

應該無 上年FNC好難超越

屌你老味決賽俾啲咁嘅垃圾我地睇

Perkz哭了

啲b/p輸晒

g2唔係好撚串 笑住輸咩 做咩個個變哂樣

唔夠TL比G2屠快

G2 d bp食晒屎 又3:0

屌真係唔記得呢場有wunder隻akali

上年已經贏左啦

上年都係支那隊

KHAN係到上路應該穿左

7.9K

屌你老味點解要派克中路送一場

最快好似係70分鍾

SKT G2 FPX IG 呢四隊得FPX俾我感覺最似一隊團隊

印象:
SKT 營運好
G2 打交勁
IG theshy
FPX 團隊

G2 means GG

上年既事

好撚仆街贏到HIHI 重pause串鳩G2

試角炸

出絕招啦 匯返啲錢俾支那

G2一直都覺中路同ad(刹雅) carry
Ban左剎雅已經易打好多
skt果陣太遲ban刹雅啦
依家fpx睇通左，由bp開始屌打G2

全村人嘅希望
結果比人屌打

收到風宜家過緊數

G2 Craps 去左邊

鬥型囉 人地太空人

支那隊叫TO?

支那game

好記得有得caster 節目有講過
perkz 個pool淨係得嗰幾隻
話驚四強俾人針住打
skt條友唔知有冇諗過呢

其實而家G2最恐怖既係你唔知佢出左幾多成力

潛水佬捉水鬼

比D咁垃圾既比賽我睇

牙膏係邊個

罷睇未

衰d講句
佢邊撚得掂呢d技術英

好難,除非第3場破到1557

係用錢收買到RNG就唔撚洗年年收皮啦

屌你g2 have fun咋
打機have fun最緊要
笑住輸3-0

Pxxxxxx

留力到下季

我諗1成啦

都好既快手完場早d訓

主場打假賽想做黃金右腳咩

唔剩係G2串
FPX都好似叫觀眾當個到係圖書館
靜靜地睇輸

決賽又藏招？

究竟G2當初憑乜嘢打贏SKT

一係G2大把奇招未出讓FPX一場
一係就打假賽
我估FPX真係驘左就會開始講靠中上韓仔carry
老實講冇話支持邊隊但都覺得肉酸

SKT垃圾教練BP抵佢輸啦
條友BP廢到一個點

係真

下年見

SKT廢囉

ban pick

G2讓返個位比SKT thx

讓二追三啫 摸人底細

faker 未瞓醒

諗起隻camille俾人單人塔殺交埋閃都死。。

fpx兩場少少優勢就aoe捉鳩你 (sivir, kled, ryze)逼你交閃

G2唔係有大絕架咩 仲唔撚用

又bin場火龍

得你覺得姐
總之支那嬴就唔得

skt仲撚廢

好多真心膠

決賽仲藏乜招 仲要先輸一場

明眼人都睇到其實班友真係hea玩
要比返少少面其他隊 下下3:0就唔好喇

連登 d G2 fans想問下
G2出緊幾成力

試下讓2追3

致SKT FANS
我想問下點樣先叫嬴SKT?

G2有d似 RNG TSM EDG
背負左 好多人既期望

又怪bp 明明前中期贏經濟
選手打得差又入教練數？

tsm

慘
又被屈skt fans

1成
留9成到下年

唉屌
g2俾啲力啦
係咪想俾人大炒3:0啊

俾隻垃圾lwx打到咁
醜唔醜

G2打親團都唔齊人...

faker廢 放xayah

好明顯係G2五路carry
carry對面FPX

依幾場就好似SKT咁 係咁俾人單捉

自己笑鳩自己 做乜 知唔知d料點黎

frosk

撐fpx了

真
下場應該都會隱藏實力
第4場先發力

停幾耐

留到下年先用

wunder低頭自閉左

是咪交易咁

兩隊上年俾支那3:0既隊合左隊都仲係俾支那3:0

唔撚係比支那二連霸呀

屌佢呢到金銀銅都知要ban剎雅星朵拉啦 淨係佢唔知 真係好撚盟塞

咁G2用咗幾成力贏SKT

lag都贏

見到G2個個死老豆樣心都涼

大陸仔出沒

收到風Remake

5%左右啦
依家10%既話

Fpx 3比零嗰陣g2跟住第四場就會發力

其實g2 連ig 都打唔贏點會贏到fpx

G2柒撚到

remake please
report top and support

法王同support都鳩下鳩下
次次打架都唔知點解會錯位同扣技能

我有內幕
呢場當G2嬴
1比1再開始

歐洲隊可唔可以俾啲心機

成班垃圾支那仔

咁計 j team應該世一

事實就係比賽啲教練成撚日都係平行時空咁，明知人地打死一隻英都唔ban

事實上g2好L垃圾
幫唔到佢講野

部份SKT fansboy攞人地用黎笑SKT既野笑G2 但係SKT輸G2先出局

又係得caps 正常
兩連亞的話又要換隊友鳥

非玩膠，真係似留力下年

fpx真係要多謝skt

戰馬幾撚醒 捉住下路pool細就ban
戰術就住上

有第4局先睇
無心情

analyst: G2 3-2/3-1

腰斬未

驚太快完所以lag機先

係skt個教練

你哋班連登大陸仔聽住，G2一定贏到呢個Bo5

好似有延遲？

我係中國人啊屌

g2比啲力 成副身家擺咗落g2度啦屌

SKT唔輸俾G2應該拎到冠軍

夠唔夠你呢dSKT垃圾fans柒阿屌你老母

banpick真係好重要

圖？

應該唔會

gg

唉打斷tian隻手唔係G2贏唔到

G2仲笑

得登去咗柏林睇

G2? 打廢隊就勁 一大賽就隱形啦

ya
g2要3:2 fpx

都唔太關BP事
果日團戰輸到7彩,係隊野既問題多
4場有2場比人comeback根本唔關BP事係自己執行問題

G2

冇了

好撚無聊

一返嚟就完場

仲唔投?

班人仲可以係度笑

純粹睇呢2場G2係完全冇還手之力
一係就係SKT G2真係廢
一係就係bp壓制
我個人傾向後者，如果SKT 都咁ban，G2前期一樣會輸skt，後期更難反cup

前年final肥閪隻犽宿都好睇過呢隻

20ff

法王冇左剎雅就廢撚左
WUNDER又係吹大左 垃圾黎

你條愛支病人燈夠未

原來係暫停過埋啲尾數

真係唔撚放得DOINB隻雷茲

G2-13

恭喜G2
番屋企唔洗買機票

JATT咪心水清囉，今季佢睇得最準

FPX靠JG CARRY就針鳩佢啦場場都係玩李星

酒桶jm9

主場03好醜怪啫 唔好啦...

隻咖喱歐都已經7左 估唔到酒桶仲on9

G2會成為今年第一隊bo5打到game 5既隊

有咩咁好笑

EU人特別CHILL?

G2仲笑緊 G2仲笑緊
G2仲有秘密武器未出

G2 準備反cup
收到風要開始用力

LWX 2場0死

五路世一笑得好開心

下場會認真打柒支那狗

又係support衰on9

笑自己比人3:0

屌你仲笑得出 真係咁撚好心理質素？

ban xayah
skt贏左九世

LWX 真係被低估太多勁過teddy呢D 垃圾19幾倍啦
唉要睇支那狗贏

快啲斷

唔笑唔通死老豆咁咩 咁下場仲點贏

冇人打kaisa

冷靜啲啦G2 fan
國際禮儀咋G2讓兩場

今場買左FPX 唔該比我輸

屌 大陸隊又Win

唔明笑乜鳩
輸緊2比0

收到風 g2 外圍allin 左fpx

Fpx 5路世一
不服來辯

可能歐洲人係咁.... 係度笑 屌

G2 真係世一 贏又笑輸又笑 同埋成日收埋秘密武器

就黎4件裝對1件半

4個圍1個圍唔圍得死fpx隻sup?

隻yasuo?

變左歡樂場

屌你 乜撚事呀

cap...

雖然我有份笑佢地bp
不過個日唔係fucker上身
skt應該打緊決賽

LWX = BANG 2.0

完全放棄

唔講以為G2嬴緊2-0

G2重笑緊
心諗:我要出大招啦 比你開心多阡

因為一陣一定3:2反CUP囉

邏輯問題
笑G2=支持FPX

GG EZ

四個人打sup都打唔死

大屠殺.

牙膏咩戰績

我覺得係G2俾人看破手腳，加上FPX遊走時機比G2好，完全屌打

單中feel 死完再出黎死

正撚到好似屠電腦咁

solo queue緊？

G2全隊笑緊

G2想提早放飯?

G2笑了
3-2

g2輸10k就放棄，出去9送

雷茲呢隻英太鳩

G2班友輸到癡咗線
仲喺度喪笑

屌你老母打電腦咁

癡咗線

仲笑得咁開心係咩事....

成對喺度笑

笑住返屋企係開心既

Yasho1件大裝完場對方下路3件

下場5個空ban算啦

Normal Game

lwx就算啦
唔計呢兩場

skt幾場都贏前期贏埋巴龍
係faker送返出去

Wunder傻撚左

lol電競最黑暗一日

G2 笑得咁開心 好明顯藏好多招

G2打到soloQ咁
毫無默契，0配合，0信任
次次有人上左都無人跟或者扣技能

g2可唔可以認真d 自己主場都咁

Fmvp俾lwx 定tian好

Paris Vacation

每人收左1千萬人仔

下場要發力

g2笑到 睇嚟好多錢

全隊笑緊係想點

係咪聽到dejavu

Faker teddy effort 3個都有輪流打得差

屌你wunder笑到忍唔到

G2心態崩左

嘩
好撚似打晒假波咁

唔講以為g2 2-0緊

俾隊咁既野入決賽仲吹撚到咁大真係

牙膏得件紅叉喺度eee

你唔想支那贏點會笑鳩G2阿

係咁架啦
笑G2=支那仔

係咪收咗錢所以咁開心

係咪CLJORS

廢到傻撚左

G2: we are actually trolling

點解g2笑到咁

真係唔識打lpl隊

上場g2用成舊屎咁

屌你咩G2,打到咁撚柒

OK呃完機打 希望下場可以認真

講真偷到半場都算勁啦依家

屌你老母又俾支那拎

今次唔使搭咁耐飛機 係開心既

第一場都叫有來有往, 呢場吊打

廢就廢啦
扮笑

出秘密武器未

廢咪笑囉

EU真係支那私家雞黎
MSI都係靠大師兄送IG下去

多謝連登仔燈死G2

重唔肯認同LWX 真係笑死,G2 贏到SKT ,因為條下路SKT 廢撚到笑呀唔係撐支那但事實Only

屌 唔想支那隊贏

仆街 岩岩以為你地講笑 望落去我都o左

G2 下場會出絕招 大家準備

收左錢啦一定
笑到咁
又俾支那狗操控賽果

屌支那隊要贏啦

其實g2 先係大贏家，輸左比賽贏左心態，有幾多人可以final 當ng 咁打，連faker 都手震既時候，g2 笑了

買重自己輸數銀紙咪笑

唔緊要
G2輸左都可以J 打贏SKT

見成班笑得好開心wo

話係支那game有錯？
支那狗嬲豬？

無睇仲以為G2 2-0 FPX

等左好耐

我想問究竟jt同G2打BO5會唔會贏

笑撚夠未啊g2 輸比中國啦屌

好慘

買fpx真係派錢

繽紛樂緊

唔撚係比大陸仔贏下話!?

仲笑得好開心

其實g2就係咁
輸還輸 士氣最重要

我諗faker真係激撚死左

其實係純粹想G2輸 對手係邊隊都一樣

拎住d士氣番屋企啦咁

幾點有JT睇?

姐係一陣G2連追2場再第5場FPX贏?

G2兩場比人血洗笑騎騎
FPX就成隊咩表情都冇

野輔差距 doinb竟然壓得住caps 睇嚟支那隊3-0

輸緊兩場 G2班友都好似無壓力 笑笑口咁離場 係唔係收錢打假架

fpx：打電腦

佢自己都廢

一齊終極集氣，G2讓2追3！！

G2

Perkz條柒頭準備喊啦

條下路咁垃圾決賽比人3-0 比人屌到重金啦

3-0 痴撚線G2

屌那星想睇場好比賽
結果應該三場散band
仲要現場圖書館
冇撚哂feel

比skt上去打都贏唔到fpx

會俾人屈支持FPX架

我上幾個post都屌鳩G2串撚到仆街 但係對緊支那 點都要撐

燈撚完未??

咁樣針對無意思
不如你剪左張回鄉證先

lpl真係得lck先贏到

屌你

G2班友笑得咁開始係咪諗起完場有大把錢所以打到笑出黎

G2亮劍未啊

G2:終於比我出到大招
LEC藏招藏到呢加 就係等呢一刻

jt同fpx打會贏

原來SKT都唔係咁廢

LETS HAVE SOME FUN

好心就拎啲新野出黎
啲套路一早俾支那狗研究曬

感覺上至少好睇過依家

不如岀promiseQ 啦咁

下場teemo

到底有咩秘密武器 好期待

決賽係咪轉咗打7場

FPX 大鑊了 逼到G2出秘密武器

咁樂觀D唔比咁大壓力自己都係一種反勝既方法

呢個時候開始反CUP既個氣勢會越戰越勇 而FPX果邊就會越打越大壓力

廢過隊垃圾咁叫咩

輕鬆收錢

格食格 G2

is

對g2 輸shaker
有乜資格激

G2
係咪無隊試過一年大滿冠？

到底SKT有幾廢

FPX一場LCK都未打過

唔通今季真係格食格 定其實lpl得rng特別廢

Fucker到底有幾廢

G2最恐怖係你唔知佢出左幾成力

上面D G2粉惡到

FPX game1太廢 打成40分鐘 如果唔係有機會破ig vs fnc個最短時間

轉左分主客場 聽日過北京打

G2 fans仲FF大滿貫

只有promisq可以救到g2

海燈一出手 你估你哋嬴到咩G2 FANS

fpx心諗點解對面同外卡lv差唔多

收左錢都要交下戲啦

輸咪輸囉 人哋fans有唔似亞洲嗰班咁輸打贏要
大家都努力咗駛乜喊苦喊忽
人哋開心最重要

jy>fpx>skt

lec>>lck>>lpl>>lec

SKT唔係比SSG 3:0 咩

rng有垃圾虎同肥狗
點玩

講到FPX贏撚咗收收皮唔該

其實LPL都有羸GRF上4強

G2如果唔好彩輸左希望可以換左隻垃圾JG

一齊終極集氣，G20-3！！

FPX

\
你哋咪撚燈啦屌

咁撚樣都贏唔到

G2 FOR FUN

下一場PERKZ轉中路

support!

求鞭屍
G2其實4強對住SKT前期都輸幾多
但係SKT完全把握唔到
依家FPX一識滾雪球唔失誤就收皮

支那人係好玻璃心
輸就變圖書館

樓上成班真心膠係到屌G2 fans
明明啲ID全部都係SKT fans黎

係

s5 skt輸msi
s6 skt輸summer四強

爭氣啲啦！！fpx

讓2追3 我出旺角裸跑

肛交g2

收到風
下場G2要出多10%力
FPX要收皮

唉Doinb呢D 賤狗都冠軍唔想再睇LOL了

咁就好睇 但冇咩可能 caps實要出法師下路

唔好咁啦
事實就係輸左
佢地四強心態都崩
決賽崩到隻狗都唔奇
me skt fan

真心膠

笑還笑 但其實應該真係G2不在狀態
啲行動完全無打SKT個日咁果斷
連JT SPY FNC咁廢都偷到FPX一場
G2唔係狀態唔好唔通廢過上面3隊咩

lpl克lec lck克lpl 如果skt打fpx有冇機會贏

補多句

s8 rng 8強出局

ig一輸個個變身做fpx fans

G2 0-2 FPX

No one:
G2 fans: SKT好廢

祼跑食晒tg

而家咁睇似係SKT自己失準多過G2勁

當年睇到我好心痛

好似輸得4K內咋
咁都多

連賽評都唔想講落去 好撚唔專業

換左個JG佢啦

其實佢地D大招
都唔係佢地玩開技英黎
中路炮娘又無乜優勢

支那狗係咁
輸打贏要

垃圾虎隻雷茲

而家係得返SKT fans會扮G2 fans 撐G2
引haters

垃圾虎永續RNG

又要喊住鎖yasuo?

戇鳩 你當玩？ 打職業架世界賽邊個唔想贏？ 你咩職業運動都大把人輸完都跪地喊 得台灣人先輸完都笑笑口番家

SKT狗好肉酸

4強出局就收嗲啦仲提SKT
LPL>LEC>LCK>EU

因為d人要解散 呢場係最後一場先咁炸 定我真心左

skt一輸個個變身做g2 fans

FPX 3:0

Yea冇大滿貫但都唔想LPL拎冇矛盾

佢地隻JG仲要串撚到仆街
Btw之後實有人話人地有實力串得起

人哋開心最重要

見到Doinb都贏冠軍都無力笑D垃圾韓狗

你哋唔好咁 大家都係HKA FANS

LWX呢件垃圾都上到神枱

上場鎖咗比人打爆

屌你G2今日陽痿?

啱 班lck fans正怨婦

求下G2點都贏番場
俾支那3-0好撚肉酸

19/0/11 LWX
之前打JT食撚左屎 呢加咁勁

點會 SKT fansboy個個係度笑鳩G2廢 又話SKT點會輸比呢隊垃圾

撐啲繁體支那台灣嘅都係On9
洗咩爭

無限kda cls

Teddy都比韓狗吹到世一,LWX 點解唔得

邊個撐支那邊個就係鬼
願榮光歸G2

前排仲有人吹奏uzi添啦

g2 好撚開心

G2仲笑緊
G2已經諗定一陣點慶祝了

G2 JG同SUP位係同FPX最撚大差距

佢地呃機打姐

唔係依家嘅事啦

睇到wunder個樣食晒屎咁 真係好爽

原來G2係想玩讓2追3

G2讓2追3我就去旺角裸跑

是但啦 Ning上年咪咁 今年一冇成績比人屌到開花

g2食屎啦

G2 唔笑又俾人話終於唔笑喇咩
笑又俾人話

G2 下年就去NA玩

G2 大招 夜曲 維加?

uzi都比人吹世一

夠G2串

Lm

笑左

仲笑, 真係好肉酸

到時又有啲傻鳩又話留實力呃機打

海燈加持

on9仔
NA年年16強返歸咪又係拎百幾萬年薪
係得支那仔要靠打啲成績出黎搵錢

韓狗只會話上同中carry

好似翻譯問題喎ching
佢中文係話想係歐洲聽到fpx加油聲
之後條翻譯耳機冇聲
9譯話要圖書館

光復歐洲 G2革命
撐支那 死全家

原來睇支那輸唔會爽過睇G2輸

咁都有得吹奏NA

想睇G2 twitter繼續開咀

有人輸完喊唔代表要奉旨喊
人哋就係笑笑口差啲大滿貫
LEC final讓2追3都係笑笑口
呢樣先係佢哋有魅力嘅地方
支那仔唔明架啦 真係咁想喊憐憫吓香港啦 不推文都唔識用

係咁架啦屌 成班支那仔同SKT fansboy

個阿Tian up乜鳩 念經?

G2 贏我維園祼跑一圈

呃tg食？

g2秘武係笑容

Well, congrats on winning Finals, FPX. There's no way that G2 come back from an 0-2. #Worlds2019

邊隊輸都會比人笑咖啦

+1

笑又話人好笑
喊又恥笑人地喊
支那狗韓狗Logic G2呼吸都有錯

g2笑笑狗

G2 after final: The SKT game is the real final

LM

自己打到咁屎 我都想睇支那輸
利申:2隊都唔撐

大滿貫係春夏聯賽 msi world 全冠軍

贏左笑人DAMLOST，贏多鋪話自己出得10%力，臨決賽前話要嘈到對面冇覺好訓打唔到機，比啲咁既隊到時贏S9打飛機仲衰撚過支那狗打

光復歐洲 G2革命

打贏skt已經係冠軍啦

對面係支那真係笑唔撚出

你死啦
踩G2姐係支持fpx

加碼：G2讓2追3幫哂各位含

關隻JG咩事，係翻譯問題

支那win我笑唔出

人地上年IG同今年FPX班友咪又係冇經驗 而家都叫胡兩冠
你垃圾賽區GRF DWG俾人打撚到懵仔咁
最後1st seed goat小花帶頭失準4強出局
仲活係幾年前咩 而家最勁既韓仔係支那又賺錢又捧盃啦

喊又唔會有buff咁不如笑下先至無咁緊張

G2讓二追三我幫大家含又點話

真好似大清咁 愈早出局愈開心

我只撐我大faker

g2g2

tian係想總決賽有人叫佢地果隊名fpx後面crisp就唔知了

睇黎要3-0了

歐洲人真係好正勁好氣氛

好彩G2唔係叫G3，依家都係GG 2場，應該仲有機會

咪燈啦屌

Last嗰場出秘密武器未

G3-0

戰馬= LMS 第一人

讓2追3 對G2黎講好輕鬆

skt fanboys咪笑得出

佢哋等咗好耐

都未完全輸 笑有咩問題

最好打足5場啦

都贏你隊skt啊傻閪三連霸

近幾年決賽都好悶

海燈 唔燈我G2 一早嬴咗

Sorry me also skt fan
四強見到佢地前中期場場都有優勢
之後送返轉頭 心都痛埋

屌你仲笑緊

Perkz仲笑緊

FW教練前年小組賽收皮今年打決賽, 係咪證明左選手問題? 前年仲係咁比人屌BP

吹咩奏
我講事實

SKT狗原來都係勝利球迷

好想睇PERKZ收皮

事業就係咁仲要死撐 支那贏到打哂飛機你咪繼續笑G2囉 本質就係支那仔

鳩噏下 秘密武器係perkz打返中

16年之後都無場決賽好睇

輸左都可以執返渣沙

作為香港人，一定唔可以撐支那！！
一定要撐G2唔準笑

FW 唔識玩某D英

兩隊原來距離咁近

可能過數筆錢仲多過冠軍獎金

呀清咁大大力笑鳩人

反高潮咁係人地主場3-0人係睇到好爽,但Fpx 贏真係笑唔出

上次企skt後面嗰條女有ig未?

如果支那贏冠軍，fofo算唔算證明左自己

Ching sick ball 三連霸狗

LWX拎XAYAH玩鳩毛咩G2

撐LMS 真係好慘但呢加執撚左拿唔好再笑

以前都冇想像過戰馬會係冠軍教練

條柒頭唔撚順氣自己隊野一年比人打爆兩次

WUNDER 認真了

瘦底大波

講氣場都係15年既skt vs rox勁好多個場都勁好多

樓上乜9都入skt fans數我信支持得skt既永遠都會支持skt！

g2 爭氣D 啦屌

koo?

秒pick doinb啲英

咩兩次 仲有bo1

係

睇黎今年會係李星船長冠軍skin

Skt如果醒水場場ban xayah就輕鬆贏
有2場都係g2前期輸緊果陣放法王隻xayah去邊線farm，後期打團贏返，skt又真係on99同佢地對trade，唔去硬捉
Fpx就醒，一有優勢就係咁捉

3場LEE贏左真係上晒位

知名SKT fansboy SKT三連霸無死角做左勝利球迷好撚耐啦

G2 唔幫JANKOS 拎OLAF?

笑得咁開心
fpx點頂呀

算9數啦你

仲出水槍仔

我覺得好多架啦 強隊對決嚟講

之前最強聯盟FB COMMENT有
強國人嚟

perkz笑到精神病人咁

perkz笑到

G2笑得咁開心咪同我輸

又ez

前幾個po有佢weibo，應該係支妹黎

走啦支那狗 屌你老母

PERKZ輸啦仲笑屌你

仲笑得出

G2開始認真

perkz隻EZ

又放李星tian根本得一隻英

焗DOINB拎新野

出蛇女

見到隻ez係咪宣佈得

戶口啲錢越來越多

Skt ban pick 真心廢

笑又唔得

G2今年好似試過讓2追3 不過係打FNC

G2輸埋呢場可以做meme

因為有得玩EZ所以好開心

caps簡撚埋d 咁既英，perkz頂唔撚順打撚到痴撚左線

收到風3-0之後g2會認真

仲會做埋G那勝利球迷

笑都唔俾人笑
但黑面又要話人

G2 1-2 comfort zone

doinb會用咩

g2 明顯高手，讓2個心態都咁輕鬆

g2今年仲未贏過lpl隊

終於唔係Elise

話佢笑都唔得

講skt decision有問題又唔得？

RNG 輸個陣都係咁上下

笑鳩人唔等於撐對面呀清

痴線 笑唔係唔俾 但冇理由笑得咁鬼開心

g2 3:2, g2個種勁係會令你有錯覺3:0, 打fnc個陣已經試過

比人ban哂main英 癩左已經

g2 win了

小法出現了

feel到G2啲pick有啲嘢咁

秘密武器

法王笑得咁開心 贏了

佢支那仔黎 又多樣野狙擊佢

doinb玩galio g2已贏

papa真係cast bp之最 d prediction好中

真係3:1

果然大招維加

g2 爭氣D

Veigar 靚pick

唔提得skt bp嫁
係G2太勁

真，係我就真係好難笑得出

veigar counter LEE最有希望今場

一早應該出呢d陣

LV工商

除咗msi group stage都未打過lpl

點解唔BAN李星 人地打到禁順

Doa monte之後最好係佢

PERKZ笑到仆街

上年三連霸已經做勝利球迷撐IG啦

係囉 屌你老母

G2: 認真喇

頂籠咪比你贏一場咁大把

veigar=lec mid必練英

無位ban

其實skt柒咗咪算 就潛到下年先啦
仲要係咁引班hater笑鳩G2

有秘密武器 驚閪

姐係佢地覺得DOINB既影響大過TIAN

認真G2終於黎料

Veigar=EU秘密武器

真正final 黎喇

前期G2就爆炸啦 邊有第4場

追三啦

veigar counter應該

G2認真 唔怪得之笑得咁開心

佢係咪好憎eu

G2收皮啦

大快活veigar都屌打SKT FPX
今次應該無輸

讓兩場係禮貌

講夠未姐 講唔夠兩頁 又如果skt乜乜柒柒 就贏啦 skr fans真係好肉酸

再上一年撐死對頭GenG

25到咁仲扮SKT狗

g2依家先開始認真準備3:0

G2秘密武器

G2 - 0 LUL

你老未G2 如果追3 買撚晒你啲skin

perkz

雖然上中野G2 贏但以G2今日下路咁撚廢應該都比人打爆3-0

G2隱英

G2應該前期就俾人打爆

讓2追3計畫正式開始

一定係支那仔落毒搞到perkz病左

團戰都係會比fpx ad強姦

mola mola

即刻唔笑

跟隊

FPX D 一級團有無咁屈呀,場場都做到野

跟

真 · 藏招

G2一定俾人dive bot

真係仲藏緊個招超級反傳統

應該BAN剎雅
而唔係狗男

偷到100蚊好開心

最恐怖
係永遠唔知G2出幾多力

G2件SUP係咪以為會勾到自己兵呀

LPL打爛仔交大

0 cs ez

FPX3-0了！

我買一套，再送一套抽俾連登仔

已輸

3 min ad 0cs

20v7

其實SKT都應該死ban xayah 或者自己pick
Zefa

Caps D 反應真係盡晒力,想贏冠軍真係要黎LPL

支拿boy好惡
小水鎗加油

唔食兵？

讓閃

Ocelote:我係中國人呀hi

上年caps輸食屎狗
今年係咪輸法王

讓cs

佢自己都屎啦

上路又豬cs

老老柒柒

我覺得你問做咩唔ban XXX嘅時候
最起碼你知個場ban咗咩英先
鬼唔知邊隻op 個隻玩得勁咩
Ban位係得咁多
放得一隻出黎
自然因為有更重要嘅野要ban啦

唔係話唔問得野
但白紙一張 咩都唔睇咁問
仲以為自己好撚醒真係少少燥

Btw大家睇完早d訓
聽日7點 罷佢老母

野區輸晒

跟
不過唔好燈

CS輸farm唔起水滴真係等收皮

Lee son 好惡

ez終於食到第一隻兵

jankos俾人追住來屌

draft stealing一路都係g2 strategy

fpx jg 同sup 真係勁好多

你睇咩台delay咁多

下路乜料

呢度好多支那仔架 冇人會理罷工

fpx上路係咪庇護工場出黎

真 大家一齊睇支那既lol比賽

兩隊差距咁大？

場場都輸cs
但夠穩
唔死後期做到野

三連霸

3:0

LPL上路唔死同冇鏡頭就得㗎喇

條下路笑撚到

Fpx免費食龍

法王隻EZ唔多掂喎

G2下路已爆

再見了G2 PB又輸
戰馬有料

乜料俾人用屌打

CAPS快D企出黎啦

Jankos真係比人屌打到無眼睇

8mins 無左1st blood turret

痴線 下路直通車

真係gank爆你下路唔比你EZ發育

又3-0悶到

有邊隻掂

有排成型

Jg差距

下路穿撚到 perkz本人都笑

壓撚爆下路

賽前已經知道個差距

Eu得返20分鐘命 大家好好珍惜唔好再踩啦

fpx 真係好似打電腦咁

冇LU 俾人打到失智

場場下路都比人強姦咁

預睇支那柒 笑鳩佢地炸 呢度撐支那個d真係唔知咩心態

Gold2

3場李星 咁都唔ban

原來ning己經唔算廢

多得海燈 水法王走左去玩隻有案底既小水槍
今鋪真係凍過水了

中路veigar幾時先出到山

fmvp唔會係lwx掛

係人太勁 你ban得邊隻

EZ可以點玩

FPX有幾個韓仔？

skt 真係輸在比perkz 過得太舒服

G2 fan又話輕鬆3:0？
比人3:0？

2

藏招藏到下季

G2個jingle好路人

Fail

Jankos

呢到唔比討論skt?
又冇人話skt唔抵輸又冇人話唔服，檢討原因都唔撚得，惡撚到

fail flash呀 笑啦 笑呀

jankos 同 上路都係吸奶仔

中上 雖然中路同大陸人冇分別

JANKOS 又放地圖資源

開定下個post啦

細節閃現 完全唔會做多左

睇佢個死款都係想俾caps濃撚到完場

對唔對得住自己個名阿 對面支那狗阿

G2 心態都輸左
李星一行前就走人

咩fail
為咗閃Q都fail?

jankos行街cs都係輸天仔

Jankos好撚廢

佢都係吸奶仔
係咁禁平安鐘叫jg黎

銅閃 fpx笑到追唔到

Skt 有冇機贏到fpx 打撚到g2失智